請問批鬥黃店嘅三大偽黃店人渣哥、水門臭雞、大陸雞煲三個老細屙尿起左腳定右腳?

仲有新景園

證據?
老鳳講嗰三間出埋書誹謗自己人

一日見唔到呢三間偽黃店老細出嚟跪地道歉
呢三間都當作深藍店處理
係深藍唔係淺藍呀
去做賤務處、蚑亂辦、国安狗署生意啦，如果做到嘅話

仲有一起狗醬，華撚登

請留低證據

終於⋯⋯

究竟光榮係咪
利伸 好鐘意食光榮 但如果都係渣家軍就不了

3位腦細：最衰都係龍門

之前都覺得光榮無咩野，可能當br路人留下言
但見幾次抽水post 光榮都有份留言
光榮係無果班撚樣咁仆街，但點解仲要群埋班人一齊
自己就唔會再食，但要照食唔反對

一齊搵東周造鳩龍門。仲要證據？

老鳳本來都唔想記呢啲罪行
想話自己人就算撚數
屌點知佢原來係對家

支持老鳳

呢個post，請大家順手將所有批鬥自己人嘅偽黃深藍店罪證post晒出嚟

如果有人退出渣家軍同人渣哥等三大偽黃店割蓆
觀察一排覺得冇問題之後，可以恢復黃店名譽

渣家軍我一律當藍店

講光榮壞話都係5毛 pr

點解冇人講某花